{
    "araujo": {
        "nombre": "ARAUJO, Carlos", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "devoto": {
        "nombre": "DEVOTO, Rub\u00e9n \u00c1ngel", 
        "bloque": "Desde Abajo", 
        "distrito": ""
    }, 
    "godoy": {
        "nombre": "GODOY, Marcelo Rafael", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gullo": {
        "nombre": "GULLO, J.C. Dante", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "michetti": {
        "nombre": "MICHETTI, Marta Gabriela", 
        "bloque": "Frente Compromiso para el Cambio", 
        "distrito": ""
    }, 
    "di-filippo": {
        "nombre": "DI FILIPPO, Facundo Mart\u00edn", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": ""
    }, 
    "naddeo": {
        "nombre": "NADDEO, Mar\u00eda E.", 
        "bloque": "Frente Progresista y Popular", 
        "distrito": ""
    }, 
    "garcia-tunon": {
        "nombre": "GARC\u00cdA TU\u00d1\u00d3N, L.S.", 
        "bloque": "Buenos Aires para Todos", 
        "distrito": ""
    }, 
    "smith": {
        "nombre": "SMITH, Guillermo", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ingaramo": {
        "nombre": "INGARAMO, Gerardo Luis", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "pena": {
        "nombre": "PE\u00d1A, Marcos", 
        "bloque": "Frente Compromiso para el Cambio", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rachid": {
        "nombre": "RACHID, Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "la-ruffa": {
        "nombre": "LA RUFFA, Silvia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - Concertaci\u00f3n Plural", 
        "distrito": ""
    }, 
    "mouzo": {
        "nombre": "MOUZO, Dora Matilde", 
        "bloque": "Eva Per\u00f3n", 
        "distrito": ""
    }, 
    "oliveto": {
        "nombre": "OLIVETO, Noem\u00ed Flavia", 
        "bloque": "Autodeterminaci\u00f3n y Libertad", 
        "distrito": ""
    }, 
    "garayalde": {
        "nombre": "GARAYALDE, Jorge M.H.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "campos": {
        "nombre": "CAMPOS, Antonio R.", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": ""
    }, 
    "meis": {
        "nombre": "MEIS, Marcelo Fernando", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "basteiro": {
        "nombre": "BASTEIRO, Fabio H.", 
        "bloque": "Buenos Aires para Todos", 
        "distrito": ""
    }, 
    "majdalani": {
        "nombre": "MAJDALANI, Silvia Cristina", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "enriquez": {
        "nombre": "ENR\u00cdQUEZ, Jorge Ricardo", 
        "bloque": "Juntos por Buenos Aires", 
        "distrito": ""
    }, 
    "cabandie": {
        "nombre": "CABANDI\u00c9, Juan", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "destefano": {
        "nombre": "DEST\u00c9FANO, Roberto An\u00edbal", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bodart": {
        "nombre": "BODART, Alejandro", 
        "bloque": "MST en Movimiento Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "arenaza": {
        "nombre": "ARENAZA, Juan P.", 
        "bloque": "Bases para la Uni\u00f3n", 
        "distrito": ""
    }, 
    "garcia": {
        "nombre": "GARC\u00cdA, Alejandro", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "failde": {
        "nombre": "FAILDE, Pablo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - Concertaci\u00f3n Plural", 
        "distrito": ""
    }, 
    "talotti": {
        "nombre": "TALOTTI, Marta Elena", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rinaldi": {
        "nombre": "RINALDI, Susana", 
        "bloque": "Frente Progresista y Popular", 
        "distrito": ""
    }, 
    "lo-guzzo": {
        "nombre": "LO GUZZO, Carlos", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": ""
    }, 
    "amor": {
        "nombre": "AMOR, Alejandro", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "san-martino": {
        "nombre": "SAN MARTINO, Jorge", 
        "bloque": "Recrear", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bergenfeld": {
        "nombre": "BERGENFELD, Sandra", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "morando": {
        "nombre": "MORANDO, Mario Jos\u00e9", 
        "bloque": "Juntos por Buenos Aires", 
        "distrito": ""
    }, 
    "parada": {
        "nombre": "PARADA, Liliana Beatriz", 
        "bloque": "Igualdad Social (ARI Buenos Aires para Todos)", 
        "distrito": ""
    }, 
    "palmeyro": {
        "nombre": "PALMEYRO, Claudio M.", 
        "bloque": "Sindical Peronista", 
        "distrito": ""
    }, 
    "sanchez-andia": {
        "nombre": "S\u00c1NCHEZ AND\u00cdA, Roc\u00edo", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
        "distrito": ""
    }, 
    "asinelli": {
        "nombre": "ASINELLI, Christian", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - Concertaci\u00f3n Plural", 
        "distrito": ""
    }, 
    "molina": {
        "nombre": "MOLINA, Sergio Daniel", 
        "bloque": "Del Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "saya": {
        "nombre": "SAYA, Lidia N.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "morales-gorleri": {
        "nombre": "MORALES GORLERI, V.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "stanley": {
        "nombre": "STANLEY, Carolina", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "hourest": {
        "nombre": "HOUREST, Mart\u00edn", 
        "bloque": "GEN", 
        "distrito": ""
    }, 
    "de-giovanni": {
        "nombre": "DE GIOVANNI, Julio", 
        "bloque": "Partido de la Ciudad", 
        "distrito": ""
    }, 
    "abrevaya": {
        "nombre": "ABREVAYA, Sergio Fernando", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
        "distrito": ""
    }, 
    "pagani": {
        "nombre": "PAGANI, Enzo Luis", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ibarra": {
        "nombre": "IBARRA, An\u00edbal", 
        "bloque": "Frente Progresista y Popular", 
        "distrito": ""
    }, 
    "nenna": {
        "nombre": "NENNA, Francisco", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "quintana": {
        "nombre": "QUINTANA, Francisco", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "borrelli": {
        "nombre": "BORRELLI, Mart\u00edn", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bergman": {
        "nombre": "BERGMAN, Sergio", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "quattromano": {
        "nombre": "QUATTROMANO, Roberto", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "de-anchorena": {
        "nombre": "DE ANCHORENA, Teresa", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": ""
    }, 
    "cerruti": {
        "nombre": "CERRUTI, Gabriela Carla", 
        "bloque": "Nuevo Encuentro", 
        "distrito": ""
    }, 
    "herrero": {
        "nombre": "HERRERO, Raquel", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "olivera": {
        "nombre": "OLIVERA, Enrique Jos\u00e9", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", 
        "distrito": ""
    }, 
    "vitali": {
        "nombre": "VITALI, Elvio Antonio", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "fernandez-langan": {
        "nombre": "FERN\u00c1NDEZ LANGAN, Ezequiel M.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "puy": {
        "nombre": "PUY, Ra\u00fal Alberto", 
        "bloque": "Frente Progresista y Popular", 
        "distrito": ""
    }, 
    "spalla": {
        "nombre": "SPALLA, Mar\u00eda K.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rodriguez-araya": {
        "nombre": "RODR\u00cdGUEZ ARAYA, Mar\u00eda", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "acevedo": {
        "nombre": "ACEVEDO, Jos\u00e9 Luis", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "presman": {
        "nombre": "PRESMAN, Claudio D.", 
        "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", 
        "distrito": ""
    }, 
    "urdapilleta": {
        "nombre": "URDAPILLETA, In\u00e9s", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - Concertaci\u00f3n Plural", 
        "distrito": ""
    }, 
    "moresi": {
        "nombre": "MORESI, Laura", 
        "bloque": "Frente Grande", 
        "distrito": ""
    }, 
    "santilli": {
        "nombre": "SANTILLI, Diego C\u00e9sar", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "frigerio": {
        "nombre": "FRIGERIO, Rogelio", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "cantero": {
        "nombre": "CANTERO, Fernando", 
        "bloque": "Autonom\u00eda con Igualdad", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ritondo": {
        "nombre": "RITONDO, Cristian Adri\u00e1n", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "polimeni": {
        "nombre": "POLIMENI, Mar\u00eda Florencia", 
        "bloque": "Guardapolvos Blancos", 
        "distrito": ""
    }, 
    "sanchez": {
        "nombre": "S\u00c1NCHEZ, Fernando", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
        "distrito": ""
    }, 
    "la-porta": {
        "nombre": "LA PORTA, Norberto Luis", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gomez": {
        "nombre": "G\u00d3MEZ, Ver\u00f3nica Mar\u00eda", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bergel": {
        "nombre": "BERGEL, Pablo", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "suppa": {
        "nombre": "SUPPA, Ana Mar\u00eda", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "kravetz": {
        "nombre": "KRAVETZ, Diego Gabriel", 
        "bloque": "Encuentro Progresista", 
        "distrito": ""
    }, 
    "raffo": {
        "nombre": "RAFFO, Julio", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "centanaro": {
        "nombre": "CENTANARO, Ivana Cecilia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - Concertaci\u00f3n Plural", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rebot": {
        "nombre": "REBOT, Helio D.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "abbas": {
        "nombre": "ABBAS, N\u00e9stor An\u00edbal", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "martinez-barrios": {
        "nombre": "MART\u00cdNEZ BARRIOS, D.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "di-stefano": {
        "nombre": "DI STEFANO, Patricio", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "neira": {
        "nombre": "NEIRA, Claudia", 
        "bloque": "Buenos Aires para Todos", 
        "distrito": ""
    }, 
    "parrilli": {
        "nombre": "PARRILLI, Marcelo", 
        "bloque": "MST en Movimiento Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "epszteyn": {
        "nombre": "EPSZTEYN, Eduardo Ezequiel", 
        "bloque": "Frente Progresista y Popular", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rabinovich": {
        "nombre": "RABINOVICH, Alejandro Daniel", 
        "bloque": "Autonom\u00eda con Igualdad", 
        "distrito": ""
    }, 
    "form": {
        "nombre": "FORM, Edgardo", 
        "bloque": "Nuevo Encuentro", 
        "distrito": ""
    }, 
    "polledo": {
        "nombre": "POLLEDO, Carmen", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "talento": {
        "nombre": "TALENTO, Francisco J.", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ruanova": {
        "nombre": "RUANOVA, Gonzalo Roberto", 
        "bloque": "Nuevo Encuentro", 
        "distrito": ""
    }, 
    "de-estrada": {
        "nombre": "DE ESTRADA, Santiago", 
        "bloque": "Juntos por Buenos Aires", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gentili": {
        "nombre": "GENTILI, Rafael A.", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "rueda": {
        "nombre": "RUEDA, L\u00eda", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "blasco": {
        "nombre": "BLASCO, Luciana", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "dangelo": {
        "nombre": "D'ANGELO, Juli\u00e1n", 
        "bloque": "Partido Socialista", 
        "distrito": ""
    }, 
    "olmos": {
        "nombre": "OLMOS, Juan Manuel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - Concertaci\u00f3n Plural", 
        "distrito": ""
    }, 
    "fernandez": {
        "nombre": "FERN\u00c1NDEZ, Ra\u00fal Enrique", 
        "bloque": "Encuentro Progresista", 
        "distrito": ""
    }, 
    "farias-gomez": {
        "nombre": "FAR\u00cdAS G\u00d3MEZ, Juan", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "baltroc": {
        "nombre": "BALTROC, Beatriz Margarita", 
        "bloque": "Autonom\u00eda Popular", 
        "distrito": ""
    }, 
    "lipovetzky": {
        "nombre": "LIPOVETZKY, Daniel", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "melillo": {
        "nombre": "MELILLO, Fernando", 
        "bloque": "Convergencia", 
        "distrito": ""
    }, 
    "walsh": {
        "nombre": "WALSH, Patricia", 
        "bloque": "Nueva Izquierda", 
        "distrito": ""
    }, 
    "varela": {
        "nombre": "VARELA, Marta Luc\u00eda", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "perez": {
        "nombre": "P\u00c9REZ, Alberto Ram\u00f3n", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "montes": {
        "nombre": "MONTES, Adriana I.", 
        "bloque": "Bases para la Uni\u00f3n", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bello": {
        "nombre": "BELLO, Alicia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - Concertaci\u00f3n Plural", 
        "distrito": ""
    }, 
    "tamargo": {
        "nombre": "TAMARGO, Avelino", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "screnci-silva": {
        "nombre": "SCRENCI SILVA, Bruno G.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bisutti": {
        "nombre": "BISUTTI, Delia B.", 
        "bloque": "Nuevo Encuentro", 
        "distrito": ""
    }, 
    "bidonde": {
        "nombre": "BIDONDE, H\u00e9ctor Pastor", 
        "bloque": "Del Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ocampo": {
        "nombre": "OCAMPO, Fernando Mart\u00edn", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gonzalez-maria-america": {
        "nombre": "GONZ\u00c1LEZ, Mar\u00eda A.", 
        "bloque": "Buenos Aires para Todos", 
        "distrito": ""
    }, 
    "velasco": {
        "nombre": "VELASCO, Juan Manuel", 
        "bloque": "ARI", 
        "distrito": ""
    }, 
    "selser": {
        "nombre": "SELSER, Jorge G.", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "acuna": {
        "nombre": "ACU\u00d1A, Mar\u00eda Soledad", 
        "bloque": "Frente Compromiso para el Cambio", 
        "distrito": ""
    }, 
    "alegre": {
        "nombre": "ALEGRE, Gabriela Patricia", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "romeo": {
        "nombre": "ROMEO, Mateo", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "lubertino-beltran-maria-jose": {
        "nombre": "LUBERTINO BELTR\u00c1N, Mar\u00eda Jos\u00e9", 
        "bloque": "Frente para la Victoria", 
        "distrito": ""
    }, 
    "lubertino-monica-alicia": {
        "nombre": "LUBERTINO, M\u00f3nica Alicia", 
        "bloque": "Uni\u00f3n Federal", 
        "distrito": ""
    }, 
    "maffia": {
        "nombre": "MAFF\u00cdA, Diana Elena", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
        "distrito": ""
    }, 
    "amoroso": {
        "nombre": "AMOROSO, V\u00edctor Daniel", 
        "bloque": "Confianza P\u00fablica", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gramajo": {
        "nombre": "GRAMAJO, Sebasti\u00e1n Miguel", 
        "bloque": "Frente para la Victoria - Concertaci\u00f3n Plural", 
        "distrito": ""
    }, 
    "seijo": {
        "nombre": "SEIJO, Gabriela", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "romagnoli": {
        "nombre": "ROMAGNOLI, Gerardo Jos\u00e9", 
        "bloque": "Autodeterminaci\u00f3n y Libertad", 
        "distrito": ""
    }, 
    "presti": {
        "nombre": "PRESTI, Daniel", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "estenssoro": {
        "nombre": "ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia", 
        "bloque": "ARI", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gonzalez-alvaro-gustavo": {
        "nombre": "GONZ\u00c1LEZ, \u00c1lvaro Gustavo", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gonzalez-maria-america": {
        "nombre": "GONZ\u00c1LEZ, Mar\u00eda Am\u00e9rica", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "gonzalez-gass-virginia": {
        "nombre": "GONZ\u00c1LEZ GASS, Virginia", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }, 
    "de-andreis": {
        "nombre": "DE ANDREIS, Fernando", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "onega": {
        "nombre": "ONEGA, Mirta Gloria", 
        "bloque": "Columna Social", 
        "distrito": ""
    }, 
    "herrera-bravo": {
        "nombre": "HERRERA BRAVO, Rodrigo", 
        "bloque": "Frente Compromiso para el Cambio", 
        "distrito": ""
    }, 
    "ferraro": {
        "nombre": "FERRARO, Maximiliano", 
        "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI", 
        "distrito": ""
    }, 
    "zago": {
        "nombre": "ZAGO, Oscar Roberto", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "pedreira": {
        "nombre": "PEDREIRA, Silvina Aurora", 
        "bloque": "Bloque Peronista", 
        "distrito": ""
    }, 
    "moscariello": {
        "nombre": "MOSCARIELLO, Oscar A.", 
        "bloque": "Propuesta Republicana", 
        "distrito": ""
    }, 
    "camps": {
        "nombre": "CAMPS, Adri\u00e1n R.", 
        "bloque": "Proyecto Sur", 
        "distrito": ""
    }
}
